文宣有鬼! 集中機場，揸爆春袋! 同我推爆佢

五大訴求，

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

缺一不可！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

推

@stuckwithyouopen

係時候嚟返一次機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

唔駛理其他po推機場po就得

九月一日開始，逢星期六日，塞爆機場交通！